點解歐盟唔多怕中國要脅呢？

原因好簡單，軍事上影響唔到佢地 中國點勁都好，始終隔住太平洋同印度，同俄羅斯唔同，隨時殺入芬蘭東歐。歐盟肯 9up 兩句已經可以感恩了，國際戰線甚麼的都的歐洲除英國冇乜效

連登囝成日笑歐盟軟弱乜乜物物，其實係人地本身都唔多想知 仲想打乜鬼最強戰線，講成日見咁多議員都講唔中人地利害關係，唔幫你係道理，幫你係人情。歐洲對集中營可能仲有興趣，睇中國點對新疆再抄考返對難民

重貼舊文☆

歐美介入下的民主戰爭的失敗及背叛歷史

歐盟已在崩潰邊緣

自身內部四分五裂，仲邊有可能團結歐洲對抗中國

沒錯

沒可能，抗俄同抗中唔同，中國係歐盟形象其實唔太差 好多鬼佬都會去 chinese restaurants

所以我先話歐盟無可能自己對抗中國，無心都無力

抗海龜就得

當權者根本唔care人權民主，一樣有大量選票。咁不如賺多啲錢好過